哩座建築物好美麗又宏偉

覺既比讚

簡直係華人嘅驕傲

光復香港 時代革命

終於有人記得佢

湯珠刀

真

我屌 真係好癲
我美麗嘅香港啊
唉 喊陣先

一望到幅圖笑撚到仆街

唔知呢座野檔唔檔到子彈

山竹

後面有另座中資銀行都幾靚

有無圖啊

唔好亂來，啲幕牆玻璃好貴

偉大祖國嘅建築 我地要好好保護

千祈唔好推啊

但係佢個心臟唔係果棟野度㗎
喺創紀之城一期

我最鍾意嘅中國銀行大廈啊

中環咁靚
香港聚財之地 好多高官住wor
唔好啦

中國銀行
中銀香港（控股）有限公司（24、52樓）
新中物業管理有限公司（管業處）（47A室）
中銀駐港內部審計部（29樓）
中銀保誠（27樓）
中銀國際（26樓）
中銀投資（23樓）
中銀國際證券（20樓）
中國銀行香港分行（7樓）
中銀香港（4-19樓、33-34樓、67-70樓）
會議廳（70樓）
環球業務處、工商業務一及四處（34樓）
政府及公營機構處（33樓）
法律及合規部（29樓）
員工飯堂（19樓）
高幹人員飯堂（17樓）
接待處、保健室（14樓）
工商業務二處（9樓）
中銀大廈分行（私人銀行部）（8樓）
私人銀行（6樓）
一國兩制研究中心（61樓）
霍英東集團（58樓）
萬科置業海外（55樓）
高寶集團（54樓）
溫斯頓律師事務所（42樓）
香港民眾期貨有限公司（38樓）
南華金融（28樓）
普衡律師事務所（21樓部分及22樓）
洛克律師事務所（21樓部分）

有哥斯拉?